阿權是冤枉的

阿權真的錯了嗎

阿權你叫架咩?

認同請分享

真係有d似
不過阿權已經有奶共都一樣要被清算